沈旭暉：切記將美國侵粉與香港示威者相提並論

【#Patreon突發時空🇺🇸】不少Twitter帳戶，開始把佔領國會和香港71佔領立法會相提並論；小粉紅在牆內世界，更四出推波助瀾。這是十分不正當的比較：一個是在休會期間，彰顯政權的程序不公義，現在證明立法會確是形同虛設；另一個是在會議期間，防止已經符合通過民主程序的結果出現。在國際社會，各國對香港71佔領立法會普遍同情，並沒有任何批評；但各國領袖對美國佔領國會，已經立刻割蓆......

⏺全文見Patreon

▶️2021年，有可能出現不了美國新總統嗎？

沈旭暉都係五毛

切記定切忌呀

切忌同切記

再出個新post啦
叫Admin delete咗呢個fake title

好明顯佢係特登錯呢隻字

堅打錯

罰抄100次，貼張圖上黎申請del po

唔識字就叫你媽咪校對好先出post啦, on9!

切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌
切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌 切忌

開過個啦，仲推

切忌同切記完全相反意思

咁fake的heading，拉

另一個是在會議期間，防止已經符合通過民主程序的結果出現。

On9 學術權威困係自己個象牙塔入面啦

香港手足同美國手足有乜分別

切記真係睇到眼都突埋

冇誠意

兩邊都愛國者， 屌佢老母

我支持Trump，我支持美國protesters
唔好唔記得登係點贏個選舉返黎
見到有d連登仔俾左膠讚同美國示威者唔同而沾沾自喜，真係

另一個是在會議期間，防止已經符合通過民主程序的結果出現。

笑到gapgap聲

制度暴力夾硬將舞弊無視推拜登上總統，侵粉體制外抗爭衝入國會阻止承認拜登。同19年71班義士一撚樣。

屌你老母假膠